點解"精留水"呢條on9 開賭波派錢post次次走數都成堆傻閪留名？

完全封鎖

同意

55